msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2018-06-07 06:53+0000\n"
"Last-Translator: Weblate Admin <osa@osa-p.net>\n"
"Language-Team: Korean <https://weblate.osa-p.net/projects/halcyon/web/ko/>\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 3.0\n"

msgid "Language"
msgstr "Language"

msgid "Language_de_DE"
msgstr "Deutsch"

msgid "Language_en_US"
msgstr "English(US)"

msgid "Language_ja_JP"
msgstr "日本語"

msgid "Language_ko_KR"
msgstr "한국어"

msgid "Login"
msgstr "로그인"

msgid "News"
msgstr "News"

msgid "Source"
msgstr "Source/Issue"

msgid "Terms"
msgstr "이용 약관"

msgid "Contact"
msgstr "Contact"

msgid "Login to Halcyon"
msgstr "Halcyon에 로그인"

msgid "or"
msgstr "하거나"

msgid "create an account"
msgstr "새 계정 만들기"

msgid "I agree with the Terms"
msgstr "<a href='/terms'>이용 약관</a>에 동의합니다"

msgid "What is Halcyon"
msgstr "Halcyon이란"

msgid "Halcyon is standard Twitter like client of Mastodon, And you can use it just by login to your instance. Let's Toot like a tweet."
msgstr "Halcyon is standard <span style='font-weight: bold'>Twitter like client</span> of Mastodon, And you can use it just by login to your instance. Let's Toot like a tweet."

msgid "Contact / Feedback"
msgstr "문의 / 피드백"

msgid "Halcyon Terms of Use"
msgstr "Halcyon 이용 약관"

msgid "This terms of use agreement is for the users of web service Halcyon for Mastodon (Halcyon for short) hosted at"
msgstr "This terms of use agreement is for the users of web service Halcyon for Mastodon (Halcyon for short) hosted at"

msgid "Home"
msgstr "홈"

msgid "Local"
msgstr "로컬"

msgid "Federated"
msgstr "연합"

msgid "Notifications"
msgstr "알림"

msgid "Search Mastodon"
msgstr "마스토돈 검색"

msgid "View profile"
msgstr "프로필 보기"

msgid "Settings"
msgstr "설정"

msgid "Log out"
msgstr "로그아웃"

msgid "Toot"
msgstr "툿"

msgid "TOOTS"
msgstr "툿"

msgid "FOLLOWING"
msgstr "팔로잉"

msgid "FOLLOWERS"
msgstr "팔로워"

msgid "Preferences"
msgstr "설정"

msgid "SHOW"
msgstr "보기"

msgid "HIDE"
msgstr "숨기기"

msgid "New posts streaming"
msgstr "새 글 스트리밍"

msgid "Default post privacy"
msgstr "기본 전송 정책"

msgid "Local instance"
msgstr "로컬 인스턴스"

msgid "Hashtag search filter"
msgstr "해시태그 검색 필터"

msgid "HASHTAG"
msgstr "해시태그"

msgid "What's happening?"
msgstr "무슨 일이 일어나고 있나요?"

msgid "Content warning"
msgstr "내용 경고"

msgctxt "TootForm"
msgid "Public"
msgstr "공개"

msgctxt "TootForm"
msgid "Unlisted"
msgstr "타임라인에 비표시"

msgctxt "TootForm"
msgid "Followers-only"
msgstr "비공개"

msgctxt "TootForm"
msgid "Direct"
msgstr "다이렉트"

msgid "View new Toots"
msgstr "새로운 툿 <span></span> 보기"

msgid "About this instance"
msgstr "이 인스턴스에 대해서"

msgid "Terms this instance"
msgstr "이 인스턴스의 규칙"

msgid "Other instances"
msgstr "다른 인스턴스"

msgid "Follow"
msgstr "팔로우"

msgid "Auto update"
msgstr "자동 업데이트"

msgid "Manual update"
msgstr "수동 업데이트"

msgctxt "Option"
msgid "Public"
msgstr "Public"

msgctxt "Option"
msgid "Unlisted"
msgstr "타임라인에 비표시"

msgctxt "Option"
msgid "Followers-only"
msgstr "비공개"

msgctxt "Option"
msgid "Direct"
msgstr "다이렉트"

msgid "All instances"
msgstr "모든 인스턴스"

msgid "Local only"
msgstr "로컬만"

msgid "All"
msgstr "모두"

msgid "View new notitification"
msgstr "새 알림 <span></span> 보기"

msgid "boosted Your Toot"
msgstr "님이 부스트 했습니다"

msgid "favourited Your Toot"
msgstr "님이 마음에 들어했습니다"

msgid "followed you"
msgstr "님이 나를 팔로우 했습니다"

msgid "Boosted"
msgstr "부스트됨"

msgid "SHOW MORE"
msgstr "더 보기"

msgid "SHOW LESS"
msgstr "감추기"

msgid "Toots"
msgstr "툿"

msgid "Toots &amp; replies"
msgstr "툿과 답장"

msgid "Media"
msgstr "미디어"

msgid "FOLLOWS YOU"
msgstr "나를 팔로우함"

msgid "Photos and toots"
msgstr "사진과 툿"

msgid "Reply"
msgstr "답장"

msgid "Edit profile"
msgstr "프로필 편집"

msgid "Compose new Toot"
msgstr "새 툿 작성"

msgid "PEOPLE"
msgstr "PEOPLE"

msgid "FAVOURITES"
msgstr "FAVOURITES"

msgid "Show"
msgstr "Show"

msgid "Following"
msgstr "Following"

msgid "Shortcut key"
msgstr "단축키"

msgid "Open the toot form"
msgstr "Open the toot form"

msgid "Move focus to search field"
msgstr "Move focus to search field"

msgid "Toot in toot form"
msgstr "Toot in toot form"

msgid "Switch to home time line"
msgstr "Switch to home time line"

msgid "Switch to local time line"
msgstr "Switch to local time line"

msgid "Switch to federated time line"
msgstr "Switch to federated time line"

msgid "Switch to notifications"
msgstr "Switch to notifications"

msgid "Switch to favourites"
msgstr "Switch to favourites"

msgid "Open this guide"
msgstr "이 가이드 열기"

msgid "Copy link to Toot"
msgstr "툿 링크 복사"

msgid "Delete Toot"
msgstr "툿 삭제"

msgid "View original"
msgstr "원본 보기"

msgid "Sensitive content"
msgstr "민감한 컨텐츠"

msgid "Click to view"
msgstr "클릭해서 보기"

msgid "Auto-play animated GIFs"
msgstr "Auto-play animated GIFs"

msgid "Yes"
msgstr "Yes"

msgid "No"
msgstr "No"

msgid "Changed setting to"
msgstr "설정을 ${val}으로 변경했습니다"

msgid "Exist new Toot."
msgstr "Exist new Toot."

msgid "Boost & Favorite"
msgstr "부스트 & 좋아요"

msgid "Enable link previews"
msgstr "링크 미리보기 활성화"

msgctxt "Option"
msgid "true"
msgstr "활성화"

msgctxt "Option"
msgid "false"
msgstr "비활성화"

msgid "Desktop notifications"
msgstr "Desktop notifications"

msgid "You didn't allow notifications"
msgstr "You didn't allow notifications"

msgid "favourited your toot"
msgstr "${name} favourited your toot"

msgid "boosted your toot"
msgstr "${name} boosted your toot"

msgid "followed your account"
msgstr "${name} followed you"

msgid "mentioned you"
msgstr "${name} mentioned you"

msgid "Recently Used"
msgstr "Recently Used"

msgid "Search Results"
msgstr "Search Results"

msgid "Search..."
msgstr "Search..."

msgid "Custom"
msgstr "Custom"

msgid "People"
msgstr "People"

msgid "Nature"
msgstr "Nature"

msgid "Food"
msgstr "Food"

msgid "Activities"
msgstr "Activities"

msgid "Travel & Places"
msgstr "Travel & Places"

msgid "Objects"
msgstr "Objects"

msgid "Symbols"
msgstr "Symbols"

msgid "Flags"
msgstr "Flags"

msgctxt "Notifications"
msgid "Direct"
msgstr "Direct"

msgid "Your Toot has been deleted"
msgstr "Your Toot has been deleted"

msgid "Your Toot was posted!"
msgstr "Your Toot was posted!"

msgid "Your Reply was posted!"
msgstr "Your Reply was posted!"

msgid "Reply to"
msgstr "Reply to ${val}"

msgid "Toot your reply"
msgstr "Toot your reply"

msgid "Copy to draft"
msgstr "Copy to draft"

msgid "Move to draft"
msgstr "Move to draft"

msgid "Delete draft"
msgstr "Delete draft"

msgid "Replace toot"
msgstr "Replace toot"
